周街都八折

但感覺係mark高個價再特價
根本大部份野無平過
雖然街上吉鋪多左
但只係之前太多無謂鋪頭如金鋪藥房
其實經濟無差過

樓主真係iq爆煲

死啦
759招大絕比樓豬睇透哂